有咩方法可以block咗wifi個中國ip????

只要block咗中國ip就唔怕畀中國政府偷資料啦

你條撚樣唔係用小米嘅咩？

其實刷rom 都可以， 要block 又要root機， 又未必全面

用AdGuard Pro 啦